想搵返之前嗰張gif圖

有冇人有大戶收割散戶嗰張gif 好似係個農夫喺個圓圈中間灑飼料，跟住成班動物俾人捉晒嗰張

thx